關於立法會工作一問

小弟想問吓 即使我哋成功贏哂所有立法會既議席 其實對我哋有咩分別？

立會最大工作就係制定法律 但係法案要經過行政長官簽署先可以成為法律 即使立會有過半數議席支持 其實都唔一定可以成功通過 但係行政長官就唔同 已經開咗先例用緊急法立法 議員到時乜都做唔到 如果我哋立法會大勝 其實係咪除咗可以唔批政府錢之外 就無乜分別？

利申 都係會登記做選民 只係純粹想了解多啲

未登記快啲去！